whatapp鐘意灰tick人既入一入黎

點解你地咁鐘意灰tick 人
我指既係幾日都唔覆人msg 收到人msg又唔覆 我寧願你睇完藍tick好過灰tick
可唔可以分享下點解要咁做
利申 有強迫症 見到whatapp有數字就一定要清

唔想理你咪唔睇囉，咁都好問

唔想理
特別係濕鳩group

吹咩

已經睇到講乜 唔想/唔會覆
咪懶得禁入去

吹呀

唔想覆到即刻封存左

認真一問 咁幾時先會睇？

Whatapp

講嘢悶覆唔覆都無價值咪唔覆

Sor囉
有時係唔記得咗禁入去睇
可能到夜晚好夜碌WhatsApp見到又廢時禁

係notification 睇完點解要入去再睇多次

唔洗咁凝重既 問下姐
第二日點都會睇番掛
識左好耐既中同又係咁 識無耐既又係咁

無開到藍tick

反正都係唔會覆 灰剔定藍剔又有咩所謂

一定有開

我就咁睇既
灰->唔係好想理你
藍->睇左不過諗唔到有咩同你繼續講
程度黎講 灰tick會令我灰d